Projet tutoré PELTOT LECLERCQ TUBEY

Avant de modifier un truc :

git pull origin master  // pour récupérer la derniere version du git en ligne.

git status // pour connaitre les fichier modifié a add

git add nom du fichier ou . // . = tout les fichier

(pas pratique car tt les fichiers ont le message du nouveau commit donc on sait plus ce qu'on a modifié)

git commit -m "message instructif sur les modifs que vous avez apportées"

git push origin master // pour envoyer en ligne vos modifications.

git stash //  pour supprimer vos ajouts sur votre clone et reprendre la derniere version en ligne.

git rm nom du fichier // pour supprimer un fichier ( ensuite faut add,commir et push) pour voir supprimer du git

on travaille sans branches car full useless pour des docs txt.